唔明點解自己要跌都要拉住人跌

今朝搭地鐵
我一直都握住扶手
有個大陸女人企喺我隔離 冇握到扶手
車一開佢就企唔穩
一嘢就抓住我個衫袖 想借力令到自己唔跌落去
果陣我根本就反應唔到咩事
比佢咁樣扯到鬆開左個扶手
差D跌落去
地鐵咁多人 一跌就好容易釀成骨牌效應
佢就連句sorry都唔講聲
都唔明點解自己要跌都要拉住人跌
咩心態黎

求生本能
咩人都好 浸親比人救緊都唔會冷靜
最大問題係啲人唔識道歉

特色:自己仆街都要人一齊陪葬

理性d諗係求生本能 跌果時隻手是但搵野捉

捉住你好正常，但唔道歉就應該屌9佢

格開佢等佢跌啦

下意識

面前明明有扶手